雖然係香港景，但拜登做總統後美國將會變成咁：

性別中立

只要有錢，就可以光明正大同細路女行街仆野，後面玩緊人獸細路大雜交，仲要係露天搞

後面個金字塔係咩黎？

烏托邦

層壓式吹簫

有無外星人 ?